（休班警+1）休班警涉3度襲前女友 事主指「因為愛」而無打算報警

任警員10年的休班警涉於2017年，在黃大仙住所及尖沙嘴街頭3度襲擊年輕10年的前女友，休班警今於九龍城裁判法院就3項襲擊致造成身體傷害罪繼續審訊，女事主黃綺婷供稱案發於6月1日帶同自製相框到被告住所欲製造復合驚喜，惟被告酒後情緒激動，將黃炮製的三文魚意粉擲向其面部，黃後遭被告以雙手叉頸及掌摑其面部，被告並著黃離開，黃指「到被告家並非要離開這段感情，而是挽回」，控方問及為何多次遭受襲擊仍未打算報警，黃稱「因為愛」。

35歲被告余展宏前女友黃綺婷供稱於事發前與友人出海遊玩，及後被告帶同10000元現金到西貢碼頭，欲向黃提出分手。黃稱「被告見她朋友所擁有的，他沒有，並認為物質上未能滿足她」，黃指「她並非追求物質的女人，亦相信這段關係，支持他的事業」，後黃主動到被告住所準備驚喜，惟被告酒後變得激動，出手襲擊黃，並雙手抱起她，將她抛出住所外。黃事後多處受傷，腿部現明顯瘀痕及擦傷。